[sim卡]深水埗黑店Sam記

去到已經話明要3UK果張
老闆就說我買呢張4G 1GB 3G無限
我心諗橫掂3UK果張係英國外都冇4G啦
咁就買左

點知返到屋企一打開竟然寫3G限速128kB
屌你老母點撚樣用啊？
打去屌鳩佢 佢就話貨物出門 恕不退換

大家認住呢間仆街黑店

3G無限 限128

係咪咁?

剩係限速

姐係無限3g data 但係限速？

128真係狗都唔屌
樓主個樣好洽？

用完1gb之後限速128啵

最仆街係唔即場拆係唔會發現係限速卡

係囉,係咪咁樣
係既 好多卡都係咁

限速3G都可以講到無限3G

3G 無限唔係真係解無限data 咩？

利申：孤漏寡聞

無限data渣

3Uk 果張係英國問過唔出喇
人地local比人放ipad用 點知你海外班人要黎放手機漫遊

Btw 漫遊卡十張有九張都係首n gb 4G 期後限速架啦
你買張卡幾錢呀大佬

10張11張都係頭3-5gb 4g

之後限速

佢都寫住1gb 4G 之後unlimited 128kbps 喎 有咩問題?

第一張係外觀
第二張係拆開先睇到嘅內頁

第一張背面白底咪清楚寫住左1gb 4g之後限速3g

樓主潛水未

應該潛左 此post已完

你係第一張相搵"限速"兩個字黎睇下

無限我就搵到幾個

無限嘅意思係無限data
真係屌你都嘥鳩氣
你唔係諗住無限3G係等於唔限速阿

屌你唔撚通4G 1gb係等於1gb速度？1000m?